講埋以黑打黑請另外字頭買起牛屎佬既係咪on9

合約係包含咗一方違約時另外一方有懲罰對方既手段先確保d合約有效性

班黑收完錢唔做野/做場戲，甚至打返你，你用咩手段punish佢?

咪撚連開幾十個呢d飛機post阻撚住